其實「系牙禾挽梨」係咪禁字黎🤔

講句堅尼系數都比人屌老母
低質到呢

堅系尼數?

講開Jinny cooperation

堅尼系數啊

尼你老母
系你老母

禁你老母

堅嚟係數

堅呢係數

屌你老尾都唔知你真定假winnabb

假，真係winnaββ